嘉慶根本是賤朗粉 咩都係和坤問題

自己無問題，咩都係美斯

又曲線串我美斯

賤朗粉d妄想症同邏輯，真係未有任何復原

衲dee主人表示同意

就算有美斯係同一時代，朗迷都覺得阿朗早就稱霸銀河系了

賤種朗逃稅=負責任

王騎真心高質

唔係和坤，我點會殺兄弟，我點會殺太上皇

曲線影射美斯=和珅呢個大奸人

王騎承認C朗=皇上
美斯=皇上手下既一條狗